我諗緊少人生大事，麻煩各位比少少意見

我童年不幸，無咩父愛，一直希望下一代開心，後來愈大，發現社會愈來愈唔開心，無樓窮人好似唔應該拍拖生仔，覺得自己無曬人生意義，心態開始墮落。

但我諗緊好唔好領養香港啲孤兒?我同佢一開始都窮，唔存在我窮導致佢窮嘅跨代貧窮，不如幫佢有個開心童年，將經驗分享比佢，留低少少錢比佢，唔使從0辛苦開始。同埋單身佬領唔領養得?

好
唔好

比到基本既生活條件佢已經可以改寫佢一生

唔好意思潑你冷水
單身、冇乜經濟條件
好難申請到領養

9 成會後悔

一個人要返工又照顧細路，你肯定你搞得掂？
仲有咩唔存在你窮導致佢窮？要怨既話一樣可以怨，話你剝奪左佢被有錢人領養既機會。

幫你推

諗清楚先好做 唔好比個希望佢地之後又再後悔

助養先啦

單身男人好容易俾人歧視
領養女又話你光源氏
領養男又話你點點點

你領養完 如果之後結婚個老婆唔中意或者有自己既小朋友 會唔會對佢唔好先

唔會結婚窮，無錢買包包搞婚禮買戒指

會話我點點點
無經驗，請指教

有錢人唔識試管代母?
要將家產傳比外人?你以為香港啲富豪係美國啲左膠
但中產就比較難講

白兔糖

係，所以想上嚟問人攞經驗先，擔心自己諗嚟諗去都仲有盲點

好難聽要諗諗

你幫兒童補習都歧視你, 何況領養?
根本一個人就唔適合領養, 無論係男定女